[PKM] 一人幾個pokemon應該新增既屬性

1. 風系 (wind) -
關係同蟲/草系好相似，風系剋飛行系，但飛行剋唔到風
2. 光系 (light) -
剋鬼/惡系 (見光死)，但被草系剋 (光合作用)
3. 人工系 (artificial/AI)
可以用立方獸個概念延續落去

個ai又幾得意

臭系

樓主女朋友

護理系
喬伊小姐

奶系
結衣BB

傻系
傻鴨專有

你老母系

加妖精系依家破壞左好多平衡，尤其係搞到龍系成班白痴仔咁
相信好難再加

妖精的確超op
目的係剋制龍系姐
因為龍太屈

龍屈我又唔係好覺，純粹係抗性多，弱點少，但打擊面其實好低，淨係剋返龍一個屬
依家比妖精屌打，除左600龍果幾隻真係無晒實用性

窮系
富系
高系
矮系
靚系
醜系
臭系
肥系
淫系

膠